有冇人知點in 港鐵d粉紅職員？

想加入港鐵 為巿民服務

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

幫推

想知

想知 幫推

聽講100一個鐘

會唔會請廢中多

咁多

其實我都想知班小粉紅係負責做咩工作？

好似係外判保安黎

粉紅衫，多數係office員工、其他車站職員調配過黎，以補假代替補ot錢去個別車站，凑人數做樣扮疊馬俾公眾睇，純粹心理戰。唔駛諗新招聘請人。
反而著黄色T shirt係長期兼職員工，平時正常環境，在車站維持秩序(例如月台上落客、通道出口位置)，呢啲工作就有機會請。

粉紅無咩實權, 佢地只係放你出去, 同舉牌仔差唔多

要黃衫制服先會知多D 內部野

黃衫T shirt 依啲60幾蚊一個鐘

你黃左啦
警狗有連登ac
你想滲透就唔應該呢到開post問

捉人跳閘

d粉紅人職位名係乜？

想係google搵

咁而家有班廢老藍絲同休班狗仲要班小粉紅做咩

咪撚玩啦 有70都偷笑

我聽番黎係話專登請出面啲人做
剩係捉跳閘，如果你過去問佢任何野都唔會答你

百幾蚊一粒鐘，返去行行企企又收錢

office果隻係呢款
而家嗰啲應該全部PT

[未來人]929會發生一件改變香港既事

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

隔離post 話個啲係失業導遊， 我見好多都係蝗蟲樣，講蝗語

推

❤️❤️

你頂得順比同路人屌先好做

聽人講有職位係負責企睇到，睇住個鐘唔好俾人撳，咁就收100/hr

Foodpanda

唔係有popo混入去，全部都係保安公司搵返黎既炒散

好似100蚊一粒鐘，要做你搵d粉衫吹下水，再講到有興趣問佢拎蛇頭電話

真係有

Foorpanda

企

Popo係捉到之後後入

去 foodpanda 主頁

Food panda

super delivery

篤電話

肯定左100蚊時薪
利申唔係聽講

好多大陸啊嬋做 有時企埋月台

仲請唔請人

篤灰

好似冇得玩電話

今晚勇武今晚上裝保護巿民 同村民玩下月餅做下形象工程！！！

我係餓底

啲粉紅衫講蝗語 唔似做office

customer revenue protection officer $16000

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

一你老母

難聽過粗口

粉紅色無見過後生
相信係有意西選

Agger

Push

同問 想瘋狂in做熊貓幫港鐵捍衛收益
利申深藍

熊貓？

外判保安
全部有保安牌

我有日問咗啲粉紅衫姨姨
佢地話要去咩長沙灣 我估係外判公司
仲話而家要有保安證先請

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見粉紅人好多都老野
睇個樣比打份工，唔理你

打過去外判公司問
已經請夠人
多數要有人脈先去到做

我都想做，求教

散步做廢柴

CRPO 同東鐵查飛狗一樣著便服。

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

100$時薪？
好似調景嶺咁一個站15個
仲可能要分兩更
一個月都洗幾十萬
捉幾多個跳閘先回到本

你係咪傻撚咗

見過幾次集會靜坐影人大頭
比人圍屌就縮入staffroom

新戰線 間諜

你後生仔點會請你？

我個邊都幾多後生
講緊似廿幾個啲
不過中年居多

我個站長期有10個

題外話一問
點解以補假代替補錢?
調咗去做粉紅衫每日工時少過返office？

睇錯粉紅lin

你係黨鐵打手？

監視市民

舉報市民

與廢老一齊屌市民

call黑警

新移民肥呀嬸, 粉lin

冇人同你一家人啊 柒頭皮

上次我問佢野佢淨係識咆哮,搞到其他黃衫衝過嚟答我。(我係真心問路)

無正職咩為左做哨做D咁既工

外判黎架好似

100蚊個鍾我都想做wo
見到手足跳閘 即刻扮插水

呢d有冇得in

我都想去做

見到有後生仔女做

不過印象中黨鐵中意請自己友
即係家屬/職員推薦多

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

同支那班小粉紅一樣

撘黨鐵唔使錢 唔敢跳閘可以做

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

黨衛兵

香港已經一國一制 軍政府

你老母爆你兄弟光 殺埋你個妹
大家一家人 係咪當無事發生？

港鐵盤好多都係國際永勝做緊,隨便fb搵保安招聘group都有大量post請緊

你同黑警都係一家人?黑警死全家喎

收皮啦大愛撚

入職心態抵加分

滲透呢D好啊，又唔使俾人訓話

去food panda交form

深黃老母都想去做
不過佢驚到時會忍唔住
會搥班food panada

有冇viu

iws

公司 iws

咪玩啦
隸屬政府
政府工黎
隨時有埋宿舍

屌 做 罷緊工嘅革命軍不防去炒下散 見到手足跳閘畀個勝利笑容嚟睇下

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

foodpanda

好多大陸雞

想做

係

IWS果d 100，自己職員就normal pay

請好撚多藍絲新移民...有朋友做緊，我都想做，不過宜加冇位

Full左啦，好撚多新移民做緊

行行企企，有事就縮沙

有d外判係蝗蟲黎

你發死人財呀仆街！

有d冇

識人做粉紅衫 但佢都上咗年紀 佢以前係黨鐵員工黎嘅
佢話叫咩人流管制manager 180蚊一個鐘
好抵屌

#321614
痴撚線

屌你老母

push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

If you can't beat them, join them.

收皮啦大愛撚 屌你老母

第一個咪Viu 99台，96台英文

唔洗in，100一個鐘，有見過有朋友既朋友招聘

外判，間嘢叫IWS國際永勝，有啲站係ISS
其實佢哋工作同保安冇乜分別，行行企企又一day